中美貿易協議：7個月內成個中國政府要買正版軟件，Microsoft將會發大財！

7個月內成個中國政府要買Windows 10、Office，仲要第三方audit。Microsoft肯定會發大財！！！

ff too much

支那自己研發os

自煮UOS

用自家制就無問題

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

Auditor 發大財
你明啦

入定MSFT啦

開唔到office，不了

之前唔係有新聞話中國要求公家全部轉國產貨？

早排仲話全面拒絕美國軟件、OS，原來跪晒！

股票all in ms

真係發大財 全部老用老番既佢地

所以中共當時已經跪左，但唔解釋

唔用win/office, 仲可以用linux+openoffice
但係冇得唔用Autocad/Adobe PS

淘寶不嬲都係一個enterprise license俾全中国用

美國：都要畀錢唔撚理你

你用Open Office

開舊文件點都一定會走位㗎

中國人冇可能買，亦冇錢買

鄰國本身已經產能過盛，唔講無錢買，係買左都唔知點消化果2000億貨

通常講話七個月協議但總會有千萬種理由拖到去第廿七個月都未搞掂，跟住又會出理 This is China.gif

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務

Office要license? 將金山軟件公有化可以即刻解決office問題，至於OS, 還有鴻蒙，大陸低端野夠用有餘了。

但係，我記得中共唔係要3年內全面用自家制軟件咩？
依家咩挽法???有無ching指點下?

用微硬

話自家制龍芯添 整左未?

自家制要技術，唔用你d科技唔洗喎，點睇都
易過自家制龍芯啊

咁咪加稅囉

自己開發啦中國咁撚勁

大陸推緊自制既os

十幾年前d官方研究院都係用老番sap2000

當全蚛蟈都用嘅時候, 相容性同走位問題都唔再存在

中国用wps office

自己人 沒事沒事

Linux base OS行 Office 365

支那版WINDOWS 告MICROSOFT 侵權

2019年12月9日

英媒：中國下令政府機關及公共機構3年內電腦全換成國產貨

據英國媒體12月8日報道，北京當局已發佈要求中國所有政府機關及公共機構在未來3年內，全面移除國外品牌的電腦設備及軟件的新指令，預估明年起將啟動大規模電腦撤換潮。

報道稱，根據行政命令內容顯示，撤換目標進度為2020年換掉30%、2021年50%，而2022年完成剩餘的20%。

對於上述政策，有媒體指出，北京當局此舉是為反擊特朗普（Donald Trump）政府除對美國本土外，還企圖限制其他國家少用中國科技商品的行徑。

位於華盛頓的顧問機構歐亞集團（Eurasia Group）則認為，北京當局政策目標很清楚，就是要為過去2年來遭到美國下達禁令的中國企業，像是中興通訊、華為等，創造一個不受威脅的空間。

不過，也有分析人士指出，中國想以本土打造的作業系統取代外國品牌，難度頗高，因為多數軟件商的產品，都是圍繞微軟Windows、蘋果macOS設計。能配合中國自製作業系統如Kylin OS的軟件開發商並不多。

值得一提的是，報道指出北京當局首度公開要求中國買家轉換至國內科技業者，不但可能衝擊惠普（HP）、戴爾（Dell）及微軟（Microsoft），也引發中美供應鏈脱鈎的疑慮。

此外，報道中還指出，中國2017年通過了《中國網絡安全法》，上述政策是推動中國政府機構和關鍵基礎設施運營商使用「安全且可控」技術的一部分。

HK01

到期用唔用邊個知?

2019年12月

金融時報：
中國政府部門將全數更換外國製軟硬件 三年內完成

2020年1月

甴近平好似之前話要轉哂中國產電腦？

仲要2年定3年內tim 佢老味都痴撚線

咪又係linux

自己Google 吓UOS係咩先

你估支那傻架咩...

VM果類公司咪發大達？

係咪真係用緊先?

求no.

.

只會增加無數行政成本，喺咪真係會咁on9力推呢

佢可以7個月做到同m$ 同等既就唔會搞成咁啦

Microsoft有份係中國整監控工程，佢本身都唔係咩好公司

所以咪要自行研發os，睇怕都做唔切

公司既深圳分公司全部換晒UOS......
WPS呢啲辦公軟體都己經有Linux 版

買2000億黃豆餵豬囉，到時多到餵埋人都得

上個月講緊全政府轉用自研os

大陸最後希望應該係拖到2020年美國總統大選, 用網絡攻勢..令TRUMP 無得連任..

但佢唔知美國主流反共已經成為兩黨共識

美國佬都戇鳩鳩。
你以為寫3rd party with no gov ownership就會有中立報告咩。

咪又係比假報告你

叫達哥用先啦
咁愛國都唔用
共產黨點用呀

真係笑左，幾好笑

你以為vm就唔使license?

反共還反共，換左個總統都唔會/唔識繼續行侵對華果套

用linux

Mr.A: 用Linux

當然希望TURMP下以連任..

政府都用翻版，呢個政府真係痴撚線

再揭發多幾單貪污案回血就夠

你估你貪污 阿爺會唔知

只係準備不時之需 手到拿來

每餐黃豆不是夢

秒

用libreoffice？
不過都係美國嘢嚟

紅旗Linux 呀屌你

支那：我用Microhard

納指ETF已入

要發大財呀

不過唔係支那

我怕買window 都買2000億

挽你老母

點解係 openoffice 走位？

華為個新os夠講咗好耐

365

鴻蒙linux

冇software support

支那彩你都傻，唔講都無人知架啦

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

咁要open source 出嚟

你試左就知， docx 如果有table/chart, 用OpenOffice 同libreoffice 開，一定走位，錯撚晒

應該係以前用老翻，宜家俾人迫用正牌，所以立即下令三年內改用国產 OS

仲未計堆工業用

之前又話3年內要杜絕非支software?

UOS講左唔會open source

堂堂大國都用老番，係真唔係？

我都覺，簽乜都假，最緊要係拖。

有隻中望CAD，雖然係外國買返來。
另外可以用linux, freebsd等。

轉買Lenovo 但入面咪都係intel window美國貨

雖然五毛、粉紅既中國贏家論on9
但中國就係想buy time，爭取時間反擊
可以相信份合約變硬歷史文件

淘寶15蚊條！
中國又贏！

咁多億部電腦。。。

要發達嘅應該係Oracle , OS 可以用open source 嘢頂住一陣，但好多大陸公司啲code 應該要比Oracle 告到破產。
仲有小米等公司啲冇比過錢同抄翻黎嘅技術，金融同知識產權，兩大死穴一齊中箭，等睇好戲

所有政府部門變為黨組織
咁就唔係協議範圍啦
黨大於國又贏

當你走數，加關稅

用wine咪得

說好的自研OS呢

kingsoft 支那嘢

咪話大陸政府要買返正版VM license

利申股東

如果真係執行嘅話，點睇都係microsoft 發達先

MSFT

Office 365 都賺死 Microsoft.

Office 365唔係 封殺左wine,咩，應該行唔到office product
reddit 啲人係咁鬧微軟

如果佢被逼一定要買，我係m$就加佢價

7個月內，中國行政外判晒出去

你乜都用國產貨，點買幾千億美國產品啊？

改鬼左Linux介面當自己，命名Chinux
然後告Linux 侵權o

Linux：我哋open source 都犯法？
支共：比我入股，就唔告你，唔係你等比我罰錢

共匪又贏

希望支爆前研完比大家睇睇
(改咗個WIDOWS LOGO然後成嚿都係行WINDOWS)

七個月後改名叫中華人民共和帝國
所有中華人民共和國簽既協議都係歷史文件
不過中英聯合聲明除外

唔明因轉software加audit fee?

有非洲豬瘟不了

班大陸佬有WPS Office

一定要自煮撚發 ，如果發現偷左win 10乜野，都係一樣仆直

匪首近平話唔用外國系統同軟件啵.
估計佢用linux果D, 咁無版權問題.
邊有咁老實架. 佢夠同傻侵話唔落老解啦, 著咗POPO衫褲就唔係老解咩?

貪污

等睇支共違約，美國再玩過

其實係Unix 年代，中國已經推緊COS果啲project , 但一直都搞唔掂

習大話要換走晒外國野呀！！！

早排中共先至話唔準用外國軟件.
到時咪抄美國野再轉個名囉.

巨硬

用 microsoft office 開 odf 一定走位，錯撚晒

支持plan A嘅唔該入嚟簽一簽

唔怪得之前好似話唔俾支那公司再用microsoft要用支那software

嘩 咁攞命

微軟發大財

最後買Mac

Micro$soft之前出賣自己d源代碼被支那，加被支那監聽skype，bill gates仲成日讚支那，都令唔到支那處理盜版問題。

trump一出手就搞掂不過bill gates又是成日屌trump

大陸呢啲野
鳩吹一輪
食左研究費
搞少少個頭未完善就出
出面屌得勁就暫緩
最後咪不了了之
例如綠霸

比張cheque
當咩事都無
返去話無事

留名睇成個政府突然間得30部機

真係柒到仆街
連政府機構要用正版呢啲咁嘅野都要寫入協議
完全係文明人教生番做野咁

唔上網ok

Good Bye UOS

可能要用美圖秀秀

自煮研發喎人地強國

支共：中美貿易協議已成歷史文件

全支那都有正版用了
贏國又贏
支那或成最大贏家

要買license 同 activate 先用到, Microsoft 點會唔知

其實成個中國政府要用正版條數好細姐對於ms嚟講
你話全個中國就話姐

14億人
一人一個365
一日一蚊
一日都14億

國企計唔計
仲有黨員成億

其實.....實在俾人打得太金勒，已經唔會再詳細睇內文，有得簽已經好開心，諗都唔諗即簽

2000億黃豆應該買晒全世界嘅都搞唔掂

連登仔：用Linux

Licensed software = Microsoft?

樓主, 可以喺office 365 呀！

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

Audit?

咪好似佢帶記者去睇’再教育謍‘一樣！ 佢想你睇乜就睇乜!

唔好咁天真啦⋯⋯

屌你，真係一D都唔尊重知識產權架喎

Signed

其實用linux唔open source 唔係可以告嘅咩

巴打都好搶口 現實中係咪無咩朋友？

UI就有份
用個UI 姐住翻版windows, office
得左!

不想買，不怕買，最後就係唔會俾錢買

侵侵中伏了
淘寶大把key賣
淘寶先係最大贏家

問金仔借住個紅星黎用住先

佢有套wps 既! 但問題都好垃圾...佢唔好同我講佢uos 個D同windows 有得fight...
Active Directory 呢D 佢跟本唔會做到....
佢都唔知要用幾多資源先做到相關功能...仲未計入面既詳細野...

傻啦，班支那佬用個windows xp用撚到出神入化
唔係咁易捉

7個月內支爆

政府 + 公司條數呢度已經好撚多
平民就理唔到啦, 香港都理唔到啦,何況支那